<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="old_password">Старий PIN</string>
    <string name="new_password">Новий PIN</string>
    <string name="new_password_repeat">Повторіть Новий PIN</string>
    <string name="fill_in">Заповніть</string>
    <string name="confirm">Підтвердити</string>
    <string name="set_value">Будь ласка, вкажіть значення</string>
    <string name="passwords_equals">PINи мають бути однаковими</string>
    <string name="wrong_length">Будь ласка, уведіть 4 цифри</string>
    <string name="incorrect_existing">Некоректний існуючий PIN</string>
    <string name="incorrect_password">Некоректний PIN</string>
    <string name="start">почати</string>
    <string name="enter_pin">Введіть PIN щоб зупинити відслідковування</string>
    <string name="instantly">Негайно</string>
    <string name="_5_seconds">5 секунд</string>
    <string name="_10_seconds">10 секунд</string>
    <string name="_20_seconds">20 секунд</string>
    <string name="_30_seconds">30 секунд</string>
    <string name="_60_seconds">60 секунд</string>
    <string name="get_info">Щоб отримати більше інформації натисніть на іконку вище</string>
    <string name="start_checking_after">Почати відслідковування після</string>
    <string name="sensitivity">Чутливість</string>
    <string name="low">низька</string>
    <string name="high">висока</string>
    <string name="password_not_set_first_start">Ви не вказали ваш PIN, зробіть це перед початком відслідковування</string>
    <string name="back">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;Назад&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;</string>
    <string name="app_bar_update_pin">Оновити PIN</string>
    <string name="new_pin_view_new_pin">Створити PIN</string>
    <string name="password_saved">PIN збережено, спопробуйте почати відслідковування знову!</string>
    <string name="app_bar_create_your_pin">Створіть ваш PIN</string>
    <string name="app_bar_enter_your_pin">Введіть ваш PIN</string>
    <string name="info_activity">Інформація про застосунок</string>
    <string name="info_activity_text">
Ця програма дозволяє відстежувати зміну положення вашого смартфона в просторі.\n\n
При помітці такої поведінки програма починає надсилати повідомлення кожні 2 секунди. Увімкніть повідомлення від програми на вашому смарт-годиннику або смарт-браслеті, щоб повідомлення від програми доходили до вас і виконували свою функцію.\n\n
При першому використанні вам потрібно буде встановити пін код для зупинки відстеження. Його пізніше також можна змінити в налаштуваннях програми.\n\n
Ви можете вибрати інтервал часу, після якого почнеться відстеження положення смартфона. Це дозволить вам покласти смартфон у те місце, з якого ви хочете, щоб він не рухався.\n\n
Ви також можете вказати чутливість, з якою програма розпізнаватиме рух у просторі. При максимальній чутливості буде розпізнано найменший рух. У той час, як з мінімальним, хтось може трохи зрушити ваш смартфон.\n\n
Програма повинна продовжувати свою роботу при вивантаженні зі списку запущених програм, проте перевірте даний момент перед реальним використанням.\n\n
Функціонал цієї програми може бути корисним, якщо ви боїтеся, що хтось може взяти ваш смартфон, наприклад, коли ви займаєтеся в спортзалі, або залишили його на столі в офісі та відійшли до сусідньої кімнати. Або, наприклад, якщо ви не хочете, щоб його брали діти без дозволу.\n\n
Якщо раптом знайдете проблему або програму зависне, перезавантажте телефон і повідомте мені через магазин.\n\n
Вдалого та щасливого використання!\n\n
Слава Україні!
    </string>
    <string name="happy_smile">(щасливий смайл)</string>
</resources>